［邊樣肥啲］茶走同凍檸樂

樓豬最肥

茶走
茶走源自港式絲襪奶茶，指奶茶不加砂糖，而加煉奶以加入甜味。 大部份茶走仍有淡奶這種成份。

揀唔到啊

凍檸樂
檸檬可樂，通常簡稱檸樂，是一種飲品，常見於香港，做法是把檸檬片放入可樂之內。大多使用可口可樂而非百事可樂。

兩溝冇咁肥(好似係)

點飲啊

會肚痛

樓主正臭西

走番去開你嘅膠po啦

正臭西

連登會員鄭欣宜

濛狗又蝦弘